如被警逼口交，應學下台灣人，

唔好怕羞，俾佢含，再咬斷佢！

台灣嘉義市日前發生罕見的色狼斷舌案！凌晨騎摩托車返家的31歲楊姓夜店女會計，遭男子李堂祥(35歲)尾隨撞倒，強押在地猥褻，李嫌強吻女子，硬是將舌頭伸入對方的嘴裏，女子情急之下自衛，當場將李嫌5分之3的舌頭咬斷，並吐在地上，李嫌就醫時被警方查獲，但斷舌已經無法接回，檢警初步認為楊女屬正當防衛。

據台灣媒體報道，警方調查，在嘉義市某PUB當會計的楊姓女子，身材及面貌姣好，17日晨4時許，她獨自騎摩托車返家，途中察覺有人騎摩托車尾隨，她原以為是公司或顧客中的追求者，想知道她的住處，於是疾速行駛企圖擺脫。

不料，她卻因心慌誤入林森東路盧厝地區偏僻的產業道路，尾隨的李嫌加速將楊女的摩托車撞倒，再將楊女壓倒在地，上下其手、企圖性侵。

舌吻被咬 落荒逃

李嫌強吻楊女，激動地將舌頭伸入女方嘴裏，楊女憤而大口咬下，竟將對方5分之3的舌頭咬斷，李嫌受不了劇痛落荒而逃，楊女立刻吐出嘴裏的斷舌，隨即打 110 報案。警方到場後拾起地上的斷舌，以衛生紙包裹，放入紙杯內冰存。楊女因受嚴重驚嚇一臉慘白，她表示，當時只想着絕對不讓對方得逞，感覺嘴裏有「東西」、就狠狠地咬下。

性侵累犯等入監

警方調閱監視系統清查歹徒使用的機車，並查訪嘉義縣、市各大醫院，17日天上午10時，在竹崎鄉灣橋榮民醫院逮捕因斷舌在急診室就醫的李嫌，發現他有多次強制性交罪，合併應執行12年確定，但尚未執行。

舌斷3/5 恐口齒不清

警方調查，李嫌舌頭被咬斷後返回住處，因疼痛難耐且流血不止，不得不就醫。警方將他送往嘉義基督教醫院，看看能否縫合斷舌，不過院方表示，李的舌頭約5分之3被咬斷，血管難覓、無法縫合，將來說話恐將有口齒不清的後遺症。

還想提傷害告訴

李嫌坦承，因見楊女頗有姿色才企圖非禮，得知舌頭無法縫合，也認為是咎由自取，不過他指楊女「下口太重」，擬提傷害告訴，但警方認為楊女是正當防衛，未將她移送，倒是依強制猥褻罪嫌將李嫌送辦。

檢方表示，舌頭有言語、味覺及幫助消化等功能，如遭傷害斷落，系屬重傷害，但若遭不法侵害的當時，為防衛自我權益所做出的行為，屬正當防衛。

力抗登徒子 咬斷命根子也無罪

台灣媒體18日刊發的一篇特稿說，咬斷色狼的舌頭，沒罪；咬斷色狼的命根子，也是沒罪！

幾年前，台北市陽明山發生過一起搶匪見被捆綁的少婦頗具姿色，鬆綁恐嚇她口交，少婦狠狠一口咬斷搶匪命根子的案例；法官強調，希望登徒子都能知道審檢對強制猥褻或性侵害的立場，不僅是抵抗強吻時咬掉對方舌頭，抵抗強迫口交、咬斷歹徒的那話兒也是一樣，不致有罪，「這樣看看以後誰還敢去強吻或性侵他人」。

資深法官表示，性器官侵入被害人身體內，無論是強迫口交、肛交或性侵下體，都構成妨害性自主罪，而且與強吻所犯的強制猥褻罪相較，惡行更重大、「更可惡」，就算被咬掉的那話兒接不回去、甚至遭被害人拿去丟掉，審檢也不致認定有罪。

另一方面，無論色狼是徒手或持兇器犯案，只要涉有妨害性自主、強制猥褻等相關犯行，被害人基於自我保護與防衛而咬掉對方的「犯罪器官」，在法律上應該都不會有事。

島內「刑法」理論上，正當防衛是「正對不正」的行為，被害人口腔遭他人舌頭或性器官侵入，為求脫身而一口咬下，這是對不當侵害的正面反擊，符合社會正當性，被害人應不致入罪。

你訓醒未 屌你

做乜鳩？

有乜撚問題呀？屌你老母